四人食飯會中招 兩人出街沒惆悵

八人痛苦飯聚不再問事實與真相

邊間教會

你間教會都幾好野

係時候祈禱了

廢老歌手閪歌，拉

say人食番會仲招

死人食番會仲招

你跟梁美芬老師學唱歌學左幾耐?

一人有一個夢想？

用蝗話先叫做順口

知唔知而家教會都受限聚令管制?

乜撚野歌😅🤣

係

PR 公司又分化我地銀髮族